var LawList = {
  "law": [{
    "id": 1,
    "points": 2,
    "question": "Autobusom sa rozumie",
    "explaining": [{
      "chapter": 1,
      "content": 2
    }, {
      "chapter": 1,
      "content": 6
    }],
    "answers": [{
      "option": "a",
      "text": "motorové vozidlo na dopravu osôb, ktoré má okrem vodiča viac ako osem miest na sedenie,",
      "correct": true
    }, {
      "option": "b",
      "text": "motorové a nemotorové vozidlo, ktoré má okrem miesta vodiča viac ako tri miesta na sedenie",
      "correct": false
    }, {
      "option": "c",
      "text": "každé vozidlo určené na prepravu viac ako štyroch osôb.",
      "correct": false
    }]
  }, {
    "id": 2,
    "points": 2,
    "question": "Dať prednosť v jazde sa rozumie povinnosť",
    "answers": [{
      "option": "a",
      "text": "motorové vozidlo na dopravu osôb, ktoré má okrem vodiča viac ako osem miest na sedenie,",
      "correct": true
    }, {
      "option": "b",
      "text": "motorové a nemotorové vozidlo, ktoré má okrem miesta vodiča viac ako tri miesta na sedenie",
      "correct": false
    }, {
      "option": "c",
      "text": "každé vozidlo určené na prepravu viac ako štyroch osôb.",
      "correct": false
    }],
    "explaining": [{
      "chapter": 1,
      "content": 3
    }]
  }, {
    "id": 3,
    "points": 2,
    "question": "Diaľnicou sa nerozumie",
    "answers": [{
      "option": "a",
      "text": "motorové vozidlo na dopravu osôb, ktoré má okrem vodiča viac ako osem miest na sedenie,",
      "correct": true
    }, {
      "option": "b",
      "text": "motorové a nemotorové vozidlo, ktoré má okrem miesta vodiča viac ako tri miesta na sedenie",
      "correct": false
    }, {
      "option": "c",
      "text": "každé vozidlo určené na prepravu viac ako štyroch osôb.",
      "correct": false
    }],
    "explaining": [{
      "chapter": 1,
      "content": 3
    }]
  }, {
    "id": 4,
    "points": 2,
    "question": "Vozidlom sa rozumie"
  }, {
    "id": 5,
    "points": 2,
    "question": "Električkovým koľajovým pásom sa rozumie"
  }, {
    "id": 6,
    "points": 2,
    "question": "Hranicou križovatky sa rozumie"
  }, {
    "id": 7,
    "points": 2,
    "question": "Chodcom sa rozumie účastník cestnej premávky pohybujúci sa pešo; chodcom je aj"
  }, {
    "id": 8,
    "points": 2,
    "question": "Chodníkom sa rozumie"
  }, {
    "id": 9,
    "points": 2,
    "question": "Krajnicou sa rozumie"
  }, {
    "id": 10,
    "points": 2,
    "question": "Križovatkou s riadenou premávkou sa rozumie"
  }, {
    "id": 11,
    "points": 2,
    "question": "Motorovým vozidlom sa rozumie"
  }, {
    "id": 12,
    "points": 2,
    "question": "Nemotorovým vozidlom sa rozumie"
  }]
};
